d屋村咁多野狗 有d咩方法可以擊退或者驅趕？

係咪除左打狗鼻就無？

除非係鬥狗啦，一般唐狗狼狗只要你向住佢衝，佢就會走返轉頭

一人買一包肉條
放養好少食呢d好野

你試下衝向警方既德國牧羊狗
睇下佢會唔會走

所以我咪講明一般狼狗唐狗
受過訓/鬥狗點同呀，冇得打架

你講狼狗喎

係呀，咁點？

用止汗劑噴鳩佢